
                      Western clásico. Historia de traición, venganza y romance. Un argumento simple, flashbacks que van conectando el pasado con el presente y efectivas escenas de acción te entretendrán de principio a fin. La recomiendo.
        
            